[以其人之道] 港共今日示範 點樣令到冇人可以進出機場

要令機場 / 遊客癱瘓 係唔洗走入去
係青馬廣場一帶封路 再令機鐵停駛 東涌一帶就只可以行路

青衣島起碼有四條路走，附近亦有民居。青馬大橋兩邊線都易封過圍住機場封。此舉都會順便封埋迪迪尼。

至於機鐵，我諗依家都塞到熟哂手？

我明本身和你飛係和理非主場，但政府係一律照殺。

春袋點解係春袋，係因為貨運。

由今日開始，我哋要遙距錫春袋！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

但啲貨大部分都係轉機，唔使出機埸㗎喎

戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

遙距錫春袋

番番去原步啦
失敗既活動搞黎都冇用

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

我都係咁諗 機場嘅地形問題
不論和勇都會遇到
如果純粹想癱瘓交通 唔需要入機場
塞青衣已經得

但問題係 呢個和你X系列活動嘅搞手係一班左膠
佢地嘅思維仲係停留喺812要喺赤蠟角搞和理非活動
一系列春袋行動俾呢班左膠機場撚主導左真係好可惜
呢班搞手一日唔退場 機場行動一日都會停留喺不合作嘅層次 地點亦會限死左喺赤蠟角
班搞手仲勸人唔blackbloc唔口罩

之後嘅機場行活只會更激烈
又會有更多和理手足聽左班搞手講乜準備都無就入機場送頭
一定要換走班左膠搞手

上次已經說明咗 機場佢都會開你波
唔係話和理非就唔打
依家只可以用其他方法塞佢

push

青馬大橋百車連環相撞事故，死都唔肯旭車。

第二波回程線再撞，第三波車下層撞。

啱呀
班撚屌搞手限死自己喺赤蠟角同限死自己和理非
下次只會更多手足俾人捉

咁講
啲遊客被困青衣 中環 都可以去果度和理飛

只不過講要達成同一個目標 唔洗次次用同個方法

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

加油 香港人 我地要智取!

推啊

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

一齊渣輸精管

dllm笑咗

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！